叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(215) 日環食之凱比愛我

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

[member]#1001請開post：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

Nplm
鋒采旗主

nplm

鋒采qq

賴凱黨留名

Nplm

嚇咗嚇
以為你講凱希

係咪應該叫賴比
聽落好似可愛啲

賴比又好似幾好聽
唔會凱希啦pool已出

澤比黨留名

好得意
柏良哥畫得好似

澤比nplm

澤比摸肚仔福利

九澤一齊調戲阿比

原來有兩張
好cute

有冇人玩過 stop the bus

有好好玩

咁正
有FRD陪玩狼殺係好幸福的
我班FRD全部都鍾意Boardgame
我地後期已經玩d 勁多道具, setup都要勁耐果d Boardgame
波多黎各, Agricola 果D

推介多一個幾好玩嘅叫做Dominion
都易上手, 不過冇記錯得4個人可以玩, 加extension可能可以多D

仲有一個叫carcassonne卡卡頌/城, 呢個好出名應該有人聽過?
可以起哂城堡, 同埋龍咁, 好好玩, 男女老少都實鍾意

nplm
凱比

童年回憶

好爽呀 有得冚人
我次次都慢過人 次次都拍到人哋隻手紅晒

有

啲人嗌我暴力狂
使乜咁大力

我都有聽開hebe 去過SHE香港場 希望有生之年可以睇多一次合體live

我仲以為呢隻game係我個fd自創
勁好玩

有冇人以前玩過七級豬

有 自修堂會玩

我 好好玩 我真係會唔出聲

Ocamp 玩過

去camp必玩

最鐘意引人講嘢

會趁人哋唔專心嗰陣 fake人同我講嘢

呢個經典game點可以無玩過

大家有冇咩酒game推介

冚棉胎

我淨係會係自己係最高級嗰陣講嘢
最鍾意問而家幾點

最中意高級個陣話：你輸左喎
啲人會話：邊有啊

猜拳 報數屌老母 laser

好開心呀咁多人一齊玩board game

呢個必中

你問PARTY QUEEN鳥皮九羊啦

笑死 答得好自然 跟著成大班人開始：哦～

咩嚟

玩加數冚棉胎嗰啲會玩到唔識計

幾時帶我去玩

有gap了

有，聊人講嘢好正

平時答開嗰個一定中

我係玩睇牌冚棉胎
你冚埋出咩都得
其他人可以選擇開唔開
開啱就你飲，開錯就佢飲

我次次都係玩Wing of Fire

諗起以前係韓國玩好多

有啲難解釋 可以去google 睇吓
總之係要啤牌 要反應

我地玩正負3 計到傻

呢個真係癲
我有50%中第4隻K
仲要乜酒都溝

雖然有啲仲係唔太識玩 不過有啲係瘋狂上警後已經基本概念掌握

Rummikub都正

玩正負3 去到J Q K A 實有人錯

我最盡都係玩過正負2

rummikub
之前中意玩到手機down嚟上堂玩

我玩過+/-7
仲要個個都wing wing地計唔到數

一講酒game皮皮就上水
仲唔係party queen

仲要中嗰隻唔可以拍先好玩

以色列麻雀 幾考腦

我去到尾係見人拍我就拍 反正唔係最快最遲就得

睇完都唔係太明

Party queen

我上次vodka加whiskey加豉油

係！ 淨係+/-3嗰隻先拍得

唔記得抽倒咩牌可以自己set rules幾好玩

有無睇 Hebe 跨年表演？
馬甲線
同埋唔記得歌詞好可愛
同埋你最鍾意邊幾首 Hebe 既歌？

你好幸福
我無睇過 SHE live
我地呢度前幾日都講過
就算今年二十週年
應該都無機會啦
因為華研

人拍我拍

拍錯要飲 成日亂fake 人

你先係

冚棉胎成日冚到D牌彎哂

豉油

我係小毒毒

係 唔準去廁所
唔準講我 唔準講飲

rummiikub 雖然我好廢但好鍾意玩
有冇秘訣

頂咁咪即係隻隻牌都要拍咁滯

係
去到最後已經分唔清佢真醉定想扼酒飲

都冇 盡量試下有冇調出面啲牌令自己出到

啲人成日用無影手fake人拍落去

抽中牌先有得去廁所
最憎急個陣抽中原地跳15下

有次同frd要用英文玩
一抽中Rhyme就個個自隊唔想諗

難玩嘅boardgame 點少得三國殺
淨係啲人物功能有排研究

呢隻game要實戰一下先知點玩
你下次睇吓有冇friend識玩呢隻
跟住玩一次 就知
要考反應 記憶

呢個我學左幾年都學唔識
放棄左

唔洗爭，你皮皮鳥鳥都係 party queen

唔准講飲之後啲人開始講drink
之後下一條rule係 唔準講drink

個個都鳩拍玩到神智不清

以前勁沉迷 真係好好玩

幾好玩

以前同班FRD玩到乜VERSION新卡都買哂
去到後尾已經走火入魔, D 技能形容ESSAY咁長
其實三國殺都係抄Bang！
我同班FRD連Bang！都玩過

唔識玩

好玩

呢個唔識

我唔係

大家嚟評論下

其實都唔算好難 佢都有提你點用
只係後來愈來愈多功能牌

我都係咁話

皮皮係party queen
皮皮唔係party queen

皮皮knows everting

我有聽過
所以愈後期愈難玩
有時玩玩下都上網search 下有冇玩錯

鳥鳥係party queen
鳥鳥唔係party queen

去到可以儲咩"田" "酒"
果時已經好煩好易玩錯

嗰陣迷到連app都dl埋瘋狂玩

酒殺你

我都有down 過

呢個冇可能冇玩過掛次次都衰忍唔住講野

呢啲唔算好難 最難都係啲人功能超豐富

擇角開場都諗好耐

垃圾華研 仲要告佢 好黎好去唔好嘅
有啊 睇左台南嗰個
佢好似冇之前咁瘦 之前瘦到塊面冇肉
最近嘅話最鍾意皆可
以前嘅就餘波盪漾 妳 （其實全部都好好聽
呢排係咁loop佢同jolin嘅刻在 好正
身邊冇人識佢 講佢要話唱小幸運嗰個

後期D角色又要分唔同狀態下有唔同技能
煩到嘔茄

刻在好正
btw最中意你就不要想起我

皮皮唔係party queen
鳥鳥先係party queen

呢首都好正 唱k必唱

你而家7：0啊

唔洗爭2個都係

我都好鐘意餘波盪漾
佢同jolin首刻在勁正 loop左好多次

本席宣判
皮鳥為本PO首席PARTY QUEEN CP

新碟最鐘意諷刺的情書同無人知曉 以前就影子的影子

你都7:0呀

我想我不會愛你都好正

支持

推一推皮皮已經10：0

你都9:0呀

一上水就發現契爺又bin我
我唔飲酒架！
我想要返個波波篤

但係你識好多酒game

仲有4分鐘
不過kkbox應該又未有新歌

羊羊係party queen
羊羊唔係party queen

好期待呀

完美和音

大家聽完記得同我講係咩曲風

好想聽live

細佬教我玩先識玩 而家唔記得哂

邊到有得聽？Spotify係咪多數無

首首都好經典

太耐無玩我都唔記得哂

我係apple music

通常都有

好似得kkbox要朝早先有

邊有，嗰日我成個弱智咁完全唔知發生咩事，依家先識2個，其中一個重要唔知叫咩
你記錯人

嘩日環食第一句英文

未有

上左la

好撚好玩 我以前仲有down手機game嚟玩

kkbox有喇

我冇扮點名，唔準屈我
次次都摺係到

我都係

有啦
竟然kkbox咁準時

有啦有啦
有首同阿孚合唱

Spotify 有啦！

想問你哋平時會用咩app聽歌

spotify有啦

我們美好過竟然係鋒采合唱

kkbox

正！！！

我用開spotify

am

第一次覺得佢地幾襯

Diu

spotify

我覆完後幾秒就有

高舉鋒采大旗

副歌好好聽

我仲用緊免費JOOX
咁Kkbox Spotify AM有冇話邊個好啲

有冇歌詞？

呢張真係好襯

好正啊屌

睇住先

好鐘意日環食
曲風勁正 英文嗰幾句好撚正啊

cuz i dont wanna go
and i want you to know

好正呀

Kkbox

睇黎MV會幾虐

我們美好過都係英文開頭
采都有唱英文

Thx

係囉
期待大轉折大悲大虐

好鐘意聽佢兩個唱英文

uk AM未有

成集碟除左飯隨愛人其他都好中意

聽住免費Spotify先

Kkbox

唔可以用joox 支那㗎

我都係2首新歌好好聽

好好聽啊

感激

聽住首歌都幾有畫面

即dl

2隻都係我中意嘅曲風

KKBOX幾好
聽普通話歌多嘅話 佢幾齊

換左佢成件事就更好

兩首都好有驚喜 勁鐘意啊

如果華研搞到佢無得唱返以前既歌真係
好多好歌同回憶黎架嘛

台北同台中我都跟住 Hebe
但係台北個收音同轉播麻麻地
頭一分鐘唱先知不斷跳針
所以台中真係好好多
Hebe 黎講應該都算尺度大
我宜家都係覺得 Hebe 好瘦

最近我鍾意無人知曉同或是一首歌
以前鍾意魔鬼中的天使、不醉不會、寂寞寂寞就好、我想我不會愛你
的確係好多都好好聽
佢把聲一開口就好獨特同好感人

我都不停 loop jolin 同 hebe 刻在
真係覺得 hebe 和音好正
同埋我夠膽講係最好聽既刻在 cover?!
另外可以聽吓 hebe x mayday 愛情的模樣都好正！

聽完留名
細細聲講句我鍾意我們美好過多啲
同埋張碟可唔可以剔走飯隨愛人

apple music

夾住啲英文好正

刻在除咗 hebe x jolin
鍾意聽邊個 cover?

我都好鍾意你就不要想起我
呢排聖誕跨年成日唱

有生之年有無機會見到九澤出呢啲

佢個新加坡腔英文同日環食首歌好夾

原音cover
你就不要想起我真係好虐

原音cover

好正華研越搞佢佢就越唱舊歌

要澤仔唱英文囉

hebe 和音係無敵既
當然自己主唱都好聽到爆

仲有鍾意聽邊個 cover 刻在？

我們美好過感覺有啲似係回頭看看我既第二部曲咁
不過仲好聽過回頭看看我

Spotify

真
無可否認飯隨曲風幾新穎
但係內容就

想聽九叔

真
我都中意我們美好過多啲

好彩一直係免費仔

無人知曉 live 真係聽到起雞皮
好難想像如果現場聽 hebe 唱會點
同埋無人知曉真係可能得 hebe 唱到
好多高音

諷刺的情書我都 like!
有無聽過 晨悠 a Cappella 版本？

當然係原音鐵三角cover佢地幾個和音無得輸
五月天個cover都正

我都好鍾意
必娶女人都有用黎做插曲

唔緊要 我以前中學都係用joox
之後因為發覺joox 冇乜台灣歌 就轉左KKbox

課金都要課 一個月學生價29蚊
一定要支持下

kkbox仲用緊學生價

仲要呢2首係hebe先唱到果種心酸感好鐘意諷刺的情書啲詞

晨悠版都好聽

今次兩首都高質同埋新鮮咼
唔錯唔錯

死啦啱啱再聽日環食
一聽頭幾句忍唔住喊左
聽晚睇埋mv點算

兩首新歌都好好聽呀
好彩未瞓 可以聽埋先瞓

回頭看看我其實唔多好聽

開始期待個MV

你未expire 咩

live幾好聽

兩首都唔錯..

仲未

原音 cover 之外

我都想 sell 下
1. 曾沛慈
2. 徐佳瑩
3. 閻奕格

同埋 hebe x mayday 愛情的模樣都係好正既

kkbox先係「黃」道

求神拜佛MV都OK啦

Apple Music 話回頭看看我係我2020聽最多既歌

其實聽聽下我又覺得好洗腦好好聽

拉拉啲歌都好正
唔知有無人聽過

Hebe x Mayday愛情的模樣仲好聽過原版

采導應該ok嘅

我 sell 曾沛慈、閻奕格、徐佳瑩 版本

係
所以更加一定係華研問題
Hebe 一定係無問題先夠膽繼續唱舊歌

去IG聽咗一小段日環食
好正

學鳥鳥話dry
live會好d
呢首同埋那曾經都係我唔太想聽digital嘅
聽live感覺會好好多

應該可以唱到嘅 嗰幾句英文都唔算難

係咪玩嘢, 點會冇

勁正呀勁中意佢

我都好驚喜五月天會 cover

正解

天黑，天亮，那曾經都係live正好多

其實有d擔心如果真係mv度kiss左
阿采真係俾人鬧爆
不過我估唔會真係kiss嘅

好鐘意拉拉言不由衷 一樣的月光 懼高症

又唔知要錄幾耐
一係就唔可以live

冇錯, 天亮又係

聽digital會覺得煩膠

agger
其他人唱 hebe 既歌真係差少少感覺
好似話今年下半年會再開演唱會
希望可以去睇

呢度咁多無知小組
：細細聲問邊個係拉拉
我最中意聽失落沙洲同真的傻

七粒鐘

好想聽I’ll love u next life 嘅 live

應該都係借位嘅
澤仔咁恐女

等我望下kkbox啱唔啱用先..

係
天亮真係搞唔掂
我連MV都唔想睇

Lala係徐佳瑩英文名

佢叫lala ah ma 我都鍾意失落沙洲

我都好想

天黑天亮真係好厭

我都估唔會
kiss左真係不得了 阿采GG

五月天版j死人

最中意不難同人啊(雖然唔係佢原唱
不過真係好正

聽完搞到我更加期待我們美好過嘅mv

我係扮緊無知小組

失落沙洲真係好正
佢啲翻唱都好好聽

好鍾意 lala 啊
好似采咁又係才女黎
曲詞唱包辦

失落沙洲
尋人啟事

仲有翻唱既
旅行的意義
不醉不會 (我覺得同 hebe 係另一感覺)
刻在

都好好聽

天黑live我會狂loop

支持Kiss下等昏迷姐脫飯

最衰就係新歌一出 唔會有歌詞住
要粉絲投稿

其他都好好
如果聽開香港華語嘅話 好齊

笑死

係啦
mv太油膩
以辰又影得佢唔靚

唔想睇九叔黑面尷尬扭屎忽

agger
因為有 hebe 加持
正如其實 jolin 自己唱刻在都好聽
但係一有埋 hebe 就大大加分

唔知有冇人會聽身騎白馬
我去親唱K唱都比人笑

今日要炒幾多次車

有幾個近鏡搞唔掂

啲鋒蜜實暴動

我要睇kiss好睇

隻舞又唔齊
九叔又黑面

笑死
天亮mv真係睇左一兩次就唔想再睇

九叔又跳得好鬼頹

有！！

阿采應該知道條線set喺邊卦

我但係唱到宜家個part 都係9唱

可以鬥快投稿呀
上次投稿單人套房失敗
係咪俾你哋搶左

笑死
成個mv得最後捉手果part ok

我次次睇到都覺得好好笑（大家唔好打我
太大反差

有聽過！
都鍾意啊！

有冇人會咁樣排

我們美好過 > 日環食

我們美好過 > 回頭看看我

人嚟, 打漂漂

佢醒目女黎既
係都拍九澤kiss先啦

冇眼睇落去 鄧佢哋尷尬

正正我唔聽開香港華語.

我聽韓文歌 泰文歌為主 華語係因為五堅而會聽下
廣東歌就間唔中聽下

我都要

倒數嗰日yt live 聽到 勁興奮

個idea係幾好
但以辰同九叔跳舞真係搞唔掂

睇鋒蜜暴動都好好笑

韓文都幾齊
泰文就唔清楚

live好正 比mv更聲嘶力竭

睇埋九叔呷醋

好中意九叔係bridge後段chorus靜完再爆上去

呢個先最好睇

諗起好興奮

不過最希望都係想睇到昏迷姐氣絕身亡個樣

澤仔一路唔敢拍嘅男男mv
希望阿采搵次幫澤仔搞掂

因為隻舞真係有啲on9
Sor 編舞采

肯定又 邱鋒澤你怎麼可以這樣
收皮啦昏迷姐

有
我們美好過 同 潛台詞 比呢

真
叫九叔跳不如攞佢命

九叔個音

澤仔把煙嗓

其實阿采自己都係手腳唔協調
所以先走去學左一陣locking
點會搵佢編舞架

斷訊forever

細細聲講 潛台詞

潛台詞

一句講唒
原音好窮

個高音真係好正

都係潛台詞

好彩之後搵哂小賴編

連柏良哥都po合照
以前柏良哥帶五月天跑宣傳
依家就帶住九澤佢地
希望五堅有日都可以紅到五月天咁

同賴妹熟啦
不過飯隨隻舞都cam cam哋

一樣

好難揀

潛台詞 > 我們美好過

都係鍾意大大段hu 加 澤式rap

斷訊無敵

一定得嘅
個個咁有實力

期待有呢一日

有得聽啦2首都咁正
鋒采

Kkbox 英國用唔到

點解嘅

佢會P自己落去

我都唔記得咗由邊次校唱開始有呢段

一開頭live 都係各有各唱 好記得娛百宣傳 兩個好似唔識咁

個YouTube live 一講就嬲9

我都對佢地有信心依家睇住佢地開始去下大場合好感動

不要再說了，好想睇演唱會

i know that feel

潛台詞大勝

果陣未撻著

之後開始瘋狂對望瘋狂搭膊頭
好中意啊

咩事？

紅白都上埋

Kkbox 有鎖區？所以我以前先用Spotify

一步步加油

我仲未揀到

有啲想聽采獨唱我們美好過

九叔第一次搭膊頭 澤仔嚇咗一嚇

終於睇晒桌遊狼來了，聽晒新歌追晒post
荳姐真係好煩，不過真係估唔到大大先係梅林。仲諗荳姐咁明顯點解開頭唔公布邊個係梅林
狼來了完全唔理解澤仔啲答案

新歌暫時中意我們美好過多啲

唉 竟然唔係真live

我都覺得呢首好阿采風格

都係好似p

九叔嗰陣時未認清自己

潛台詞for sure

我覺得五月天個所謂演唱會都唔係唱現場
無咩feel

老人家記性 記唔記得幾多號

你做咩唔要龍女
不過呢首其實女聲獨唱都幾適合

飯隨愛人很好呀

今次主唱大大企直左

終於認老啦咩
細細聲話你知我都唔記得

其實潛台詞作為3年再出嘅晉澤歌
都係有少少失望
感覺連斷訊7成都冇

嗰次段片loop左無限次 其中一次最愛既天黑live

可能聽聽下會鍾意我們美好過多啲

記性方面不嬲都認老
一上到大學 記憶力急速下降

呢5個係人肉佈景版黎 張張都P圖咁

台視《2021超級巨星紅白藝能大賞》
錄影日期：2021年1月23日 台北小巨蛋
播出日期：2021年2月11日（除夕夜）台視

起碼有再出已經好好

我們美好過有冇MV

幸幸aka 醉醉

想黑下采啲英文咬字

錄影係咪冇直播㗎

我諗應該點都有嘅

唔該醉醉
細細聲講句其實我都唔記得

係幾時?

你不是一個人

我鍾意！

嬲咗

可能係綠幕key 上去

個連豬又有杯紅酒
都幾切合醉醉呢個名

有啊 聽完歌好期待mv

你講再之前無人嗰個？

應該無
如果唔係都唔使除夕先播出啦

你不是第二個人

斷訊是神曲
有點難超越

但潛台詞 歌詞好中 我都係好鍾意
我係鍾意潛台詞多啲

除夕我哋有無得睇

紅白不嬲係要等過年正式播出先有得睇

你嘅專屬emoji

以前冇跟開台灣啲show 好7

大部份人鍾意叫我幸幸多D
不過醉醉都可以

不過得丸丸叫我醉醉

好心老闆就執一執先錄音

唯一美中不足係
阿采冇得喺副歌唱主key

可能已經執左

無記錯既以往係有網上直播

台視既話應該有既
金馬都好似係台視
咁大台應該會有直播

好嘢

咁大鑊 明明個日ig live 唱price tag 都ok
以家接近係09 level

又可以點名見大家了

呢個

我老人家記性

話晒九叔用咗七個鐘去執
點都好啲嘅

好啦幸幸
我會努力記住大家既名㗎啦

呢個真經典

Yes
我淨係記得九叔嗰日有戴髮帶

正wor，唔知鋒采會唔會再扮情侶

九叔好似好耐無戴過髮帶了

自從佢開始發老姣 我就好少見

嗰陣睇完呢條live完全加速左我跌入深坑
兩個唱得勁好聽 互動又正

好似蒙眼play開始少左好多戴

想睇回頭看看mv嗰種feel拍得唔錯

thanks 綿綿

係咪好似鬼畜眼鏡咁
戴髮帶就高冷 除髮帶就發老姣

望返果陣九叔個樣頹好多

自從佢發老姣之後企理靚仔好多

依家係熱戀中既男子當然容光渙發啲

頭帶好型 但個髮型好柒

笑死佢個陣個樣長期未瞓醒咁

發老姣真係形容得好好
笑到仆街

另外，活活或者其他人有無睇過呢個？
Hebe + 青峰真係唱得好正!

田馥甄＋吳青峰經典組曲 每一秒都不能錯過啊!!!

我諗起呢個...

到時又有排p 一定要有凱比

似兩三日冇洗頭搵頭帶紮住佢咁

緊係有 呢段片經典到 loop左幾廿次

有睇過

嗰陣時見到呢個真係笑到pk
仲有賴妹 同大大ver

做龍女既女主角真係好慘澤比

留名等睇澤比

想睇澤比

一定要有澤比

我好鍾意佢帶髮帶

呢個係阿采P嘅晉賴雞腿堡由來

聽新歌聽到唔願瞓

繼續聽

+1 返工係咩嚟食得㗎
而家單曲循環日環食ing
愈聽愈有feel，尤其是最後一段chorus好正

兩首都越聽越有feel
我仲未揀到鐘意邊首多啲

我一開波覺得鋒采好啲
已經覺得日環食好啲
采啲英文

我們美好過太sad，聽頭兩次已經想喊
本身其實都幾鍾意回頭看看我，好「應」

但阿采啲英文有啲出戲
有句唔知有冇聽錯"you held me in my arms"黑人問號

我揀日環食好聽啲

采啲英文真係

所以聽歌唔聽詞揀我們美好過
綜合就日環食

聽聽下都覺得日環食正啲

嗰句我聽極都聽唔明
有無人有歌詞支援

Tell me
How I could be so empty
我還以為很容易
一切照舊 but I still feel so lonely

Tell me
That night when you had left me
A cold and lifeless body
不斷波瀾我仍停留在原地

Coming home tonight
But I know it wont be alright

連走到最後 還是 放任沈默
沒你以後 心中 傷痕沒好過
長夜濃稠 想念一個人 寂寞一夜不夠
從沒忘記 我們美好過
我們美好過

Tell me
How I could be so empty
我還以為很容易
一切照舊 but I still feel so lonely

Tell me
That night when you had left me
A cold and lifeless body
不斷波瀾我仍停留在原地

Coming home tonight
But I know it wont be alright

連走到最後 還是 放任沈默
沒你以後 心中 傷痕沒好過
長夜濃稠 想念一個人 寂寞一夜不夠
從沒忘記 我們美好過
我們美好過

All those times you held me in my arms
Now all my nights just seem to be so long
All my life that you have spent with me
Take me back I just need you here with me

連走到最後 還是 放任沈默
沒你以後 心中 傷痕沒好過
長夜濃稠 想念一個人 寂寞一夜不夠
從沒忘記 我們美好過
我們美好過

all those times you held me in my arms

原來呢2首澤仔都冇參與詞曲

潛台詞 > 我們美好過 > 日環食

撇除歌詞嘅部分 我鍾意我們美好過嘅曲多D

有冇文字版日環食詞？

單loop 緊日環食

Cause I don’t wanna go
And I want you to know
That I am so sorry
想到我曾逃避
每天都想著你
There’s nothing left for me
剩下你呼喚我閃亮的聲音

被你了解的我
全世界的鏡頭
不論在何方的你總努力捕捉
常笑說再遇見你要195年以後
卻成為我說無常的理由
Run away run away run away
Wanna fly away fly away fly away
But maybe I forgot
All those times you chose to stay

漫無目的追求
一無所有徒留
不論在何時的我總無謂拼湊
沒關係可以慢慢忘記你的所有
以為平衡了自己的宇宙
Run away run away run away
Wanna fly away fly away fly away
但沒有你以後 剩死寂獨奏
I don’t wanna wanna

Cause I don’t wanna go
And I want you to know
That I am so sorry
想到我曾逃避
每天都想著你
There’s nothing left for me
剩下你呼喚我閃亮的聲音

假裝的 放下了 怎麼後退
你說的 我們都 不會完美
曾經任由幸福的瑣碎枯萎
但聽見你要我離開怎麼無所謂
Run away run away run away
Wanna fly away fly away fly away
我知道你很痛 別把我趕走
I want you to know

Cause I don’t wanna go
And I want you to know
That I am so sorry
想到我曾逃避
每天都想著你
There’s nothing left for me
剩下你呼喚我閃亮的聲音

Cause I don’t wanna go
And I want you to know
That I am so sorry
我不會再逃避
每天都想著你
There’s nothing left for me
能否別放棄彼此眼底光影

漫無目的追求
一無所有徒留
不論在何時的我總無謂拼湊
沒關係可以慢慢忘記你的所有
以為平衡了自己的宇宙
Run away run away run away
Wanna fly away fly away fly away
但沒有你以後 剩死寂獨奏
I don’t wanna wanna go

可能真係太趕佢嗰排又咁忙 索性交哂俾弘采

咁即係下半年又係九澤五堅main

我都覺得今年應該又會好少澤個人作品

我就係覺得佢咁急出個人就係為咗新年之後focus五堅

佢嗰次都話忙完1月演唱會就會開始忙籌備九澤專輯
如果五堅下半年真係開show 咁就真係忙完九澤就忙五堅
不過就算五堅今年唔開show, 佢地都話想向住出五堅專輯既目標行咁今年點都會出下團歌既

you held me in my arms其實有咩問題
唔明你地黑人問號D乜
同埋英文詞99.9%暐弘/澤仔附助架啦

正常應該held me in your arms吧？

Diu我明了
應該I held you in my arms
Or
You held me in your arms

佢哋係咪想報金曲咁都幾chur應該出唔到個人

係啊所以完全諗唔通點解兩位老闆會俾呢句過關
定新加坡人文法覺得無問題

可能係想表達史詩式後現代科幻愛情觀，人鬼情未了果隻you held me in my arms因為隻鬼冇手
我兜唔到了

真心chur
2020無咁多plan都大半年先出得一首飯隨
今年真係唔洗諗

英文應該係暐弘寫

救命笑到我流眼水

2020係采呀嘛五堅都出咗幾首

呢首詞有落埋暐弘名？

采好似話今年都想再出碟

我google係有
2首都係張暐弘、 采子

但日環食張poster詞淨係寫采子

咁就可能係佢三個睇完都唔覺有問題

都合理呀
阿采英文程度邊可能寫到咁多句英文詞
連絕對發言果幾句簡單英文詞都係暐弘寫架啦
同埋阿采應該held x in x arms句式都冇可能識用

Rhyme before meaning

可能想諗攬住隻手
我都兜唔到

回帶下先，食pocky

見有人整左好方便
俾用kkbox無歌詞嘅大家

diu笑咗 你好有創意

唔該格格

今晚來人啊
要睇到澤仔同凱比直播啊

感謝歌詞
終於聽咗，兩首歌都係越聽越好聽
不過啲詞真係有待改善。。。尤其是我們美好過
唯一欣賞佢個名 - 我們美好過，但我們沒好過

大家ready曬屋企既device
而家凱比先係團寵

澤仔係邊個嚟架
我只追凱比

呢排好平衡時空 見大家講咩比係who?

一起身
個腦淨係有cause I don’t wanna go and I want u to know
再聽聽下 又覺得日環食幾正

捉到你啦腐腐 快啲去睇

腐腐你要睇返五堅新channel個交換禮物

日環食明明我只係聽左幾次就去左瞓
但一見到歌詞就有聲
好鬼正

唔該你呀

好嘅 我都好掛住班樓剛們

呢兩句真係好洗腦 好正
覺得一入歌頭幾句齋vocal好有張力

琴晚頭有啲痛 所以兩首聽咗一陣就瞓咗
今朝起身精神狀態好啲 再認真聽
我決定調整返個排名
日環食>我們美好過

日環食段英文越聽越正
Run away
Wanna fly away

我都中意日環食多啲
好期待今晚個MV啊

咁無聊都可以出一篇新聞
btw無睇過4年前九叔認愛個po好想睇下

我啱啱都見到 但我睇唔到啲互動有幾sweet喎

我都睇唔到 手仔都無拖下真係睇唔出sweet喺邊

淨係互望＝sweet

開始成功練到聽啲華語歌完全當聽唔到歌詞
等陣望下日環食歌詞先

咁普通嘅對望已經叫sweet, 咁尋晚shipship禮包嗰d

真係好無聊
已經同咗居 出去食飯 一齊返屋企有幾sweet

唯一可以講係 狗仔竟然會有興趣影九叔

睇完啦 比較唔明咩叫眼底光影

聽得多泰文

身材姣好的呼呼，是有41萬粉絲追蹤的直播主，名氣不下於男友
無陳零九邊度有人識

狗仔如果影到私下嘅九澤撐枱腳有sweet互動 呢d先係新聞

咪係囉 我要呢啲新聞呀狗仔隊 下次跟九澤 ok ?

係 除英文比較明顯聽到係咩歌詞

冇陳零九 who cares ?

嘩原來依家發展到有41萬 係咪買咗30萬

我都覺得英文易聽過中文

咁樣算唔算 you held me in my arms?

KKBOX都有歌詞喇

都唔算新聞啦，九叔成日爆狼

當幫九澤宣傳演唱會

我們美好過
作詞：張暐弘 / 采子 作曲：張暐弘

拿拿拿
以後有咩關於you held me in my arms嘅疑問
麻煩問暐弘啦

人前人後兩種唔同嘅 想睇多d私下嘅互動

嗰篇不知所云既文案有句類似︰
「而我像是困在眼底的光暈，只能在不同角度尋找著你的身影。」

不過其實成首都唔係好有日環食既意境
想自己玩下填返兩段整個cover

兩個男人要出動到狗仔去影既
擺明唔係撐枱腳咁簡單

純粹提大家唔好唔記得搽眼影

其實我都唔覺得有問題 反正即係攬埋一舊

文法上係大錯囉
你用我隻手嚟攬我

譯做中文真係笑出聲

其實我覺得采嘅英文發音都冇大家講到咁差

lm想睇

睇到光暈要小心白內障（誤）
眼底有咩都好奇怪

至少好過九叔

鋒蜜d文案有冇咁快手呀

日環食是形成一環繞在月球陰影周圍的亮環。鋒澤就是亮環，圍繞著鋒蜜，成為 Shining Star ，在追隨你的道路上照耀著我們，讓我們不得不飯隨愛人。鋒澤的每個樣子都深深地刻在我的記憶裏，你的好人性格、你的幽默風趣丶你的卓越才華等等，沒有一個樣子是令我不喜歡的。我們之間沒有任何潛台詞，永遠都給你我看見最真實的一面。這些回憶都成為我們美好過的證據，希望來年有更多美好的回憶可以存在我們的記憶裏。

準備睇澤仔點尷尬

我好似起碼三次見 viu 96 播 ghost

今晚狼殺已 upload
個嘉賓陣容...

唔緊要
聽晚有總冠軍賽睇

今個禮拜啲嘉賓都

仲要係有上帝視角+雪美狼局...都唔方好睇

唯有係咁諗
但係總冠就輪到孫生同斯亞
上次斯亞跳守墓人連規則都未搞清楚真係

但起碼玩得認真d

睇九叔同大大story
孫盛希今日會唔會係去錄28 cafe呢

大三角今次係咪會jam someday or one day

正啊想聽

話說姜B 話想上娛百玩狼人殺
話台灣果邊應承如果佢再去會叫佢上娛百

好勇啊

想睇

都幾大機會見到 佢好似套新劇係八大劇
之後好似要去台灣宣傳 咁就上硬娛百

到時會唔會多左啲姜b fans睇中我澤

希希新碟好正

佢咁中意問米
上娛百都唔意外

好似幾好喎
佢係米粉應該有睇開? 會識玩啩
本身冇聽開佢啲歌但覺得佢喺叱咤唱/講得唔錯

但佢話唔係好識玩 純粹中意娛百

咁勇

IG有個粉絲都寫得幾好

「我本是黑暗、充滿坑疤，你是光、是太陽，為我的陰暗照下明朗；
相遇的剎那成了珍貴的環食，
若擁抱會將你覆上一片影子，還願意成為我永恆的光嗎？」

個人覺得好過原音個文案起碼知佢講咩

希望佢練好先上去玩啦 唔係就係姜糖大戰酸民㗎啦

沁B嘅痴線佬反叛氣質真係好中我
今日係最後一日
希望沁抱可以幫佢衝埋hito人氣王

沁抱幫沁仔衝又關你南嫂事

比你地講到我好似人盡可夫咁
我係

呢個粉絲寫得幾好
有feel得嚟易明

不過沁抱真係要落力D衝埋佢
而家仲低過西荳幾票

知道啦沁抱仔

日環食愈聽愈鍾意
今晚聽埋首唱同睇埋mv應該不得了

我們美好過聽耐左就覺得係好平時嘅風格
雖然都好聽！
日環食真心好正 好有記憶點

又會比閪荳反cup到
四季荳實力不容小覷

就係你地沁抱成日渣流灘

沁b超前返2票啦 跪求大家一人一票救救沁b

救救沁B大行動

仲有半個鐘
選情告急

仲有半個鐘咋
又平票啦

啲票投哂啦下次早啲講

x2

即刻開幾個GMAIL ACCT投啦

為人為到底
我都即刻開左個新GMAIL ACCT幫沁仔投左票啦

原來可以用唔同Account 即刻轉咗6個account投沁b

察覺得太遲
明明前兩日西荳都唔係威脅黎

四季荳好似西荳咁陰險
知道明上未必贏
諗住臨尾偷雞啦

仲有2分鐘希望keep到

我開多過投多左一票

日環食啲詞真係無得輸

莊莊你好好
我尋日見大采好接近仲走咗去投大大一票

你地班沁抱咁遲先告急
搞到我都緊張埋
截左數啦，恭喜澤仔禪聯票王
恭喜阿采以過萬二票成為票后

啱啱睇咗最新一集嘅桌遊，我荳好勁，偉晉隱到差少少輸，再睇多次，真係全場都幫壞人玩

恭喜連登人氣王沁岳險勝兩票

好想娛百搞人氣王十二人局 有啲掛住愷樂

阿采冇可能贏到偉晉啦
小鋼盔個底厚好多
次次一近/反超又被追過拉番開

地方婦女首次同場狼殺？！

原音萬歲
澤仔d票多九叔成倍真係好癲
利申：九澤采沁都有投過

其實睇返大大同埋九叔都只係差百零票如果最後要偷雞衝都可能有機會衝到
澤仔地位就一定穩如泰山

鋒蜜多死忠衝票基本上投咩都贏

2, 3, 4其實都OK啦, 都係冇獎, 但又都過萬二票, 拋離其他人, 都已經好威
同埋如果臨尾偷雞, 都有機會搞到粉圈之間會互屌

真
掹到09同大大車邊已經好叻

只係我冇諗過小賴咁少

冇計啦
投票呢D都係投自己本命多

因為多數人都係會對小賴有好感 但好少人係純死忠

幾欣賞佢個人

我本來以為九叔會再拋大大拋得遠啲

我估米酒都係見追第一無望, 第3, 4又未到
都係渣哂流灘

留意到地方婦女組得荳姐入唔到前十

四季荳算幾失敗
少票過宣傳先上嘅蔡佩軒同埋後起之秀雨姨

窮得只剩係實力嘅荳差唔多啦

今次投票擺明有鬼
我哋四季荳唔會承認呢個結果

後話 開生日演唱會, 後台都賣唔哂
四季荳真係人丁單薄

不過估唔到艾莉兒少票過雨婷咁多
睇嚟娛百狂谷係有效

人閪到出汁，有死忠都偷笑啦

票數差成倍

沁仔贏2票好叻

雨姨真.上位了
總排名12位, 女嘉賓排名第7位

放工啦
由而家要緊張到10點半啦

四季荳表示，大家又杯鳩我荳

點解蔡佩軒啲fans咁勁

勁到痴線
多票過好多常駐

咁蔡佩軒係幾正嘅 玩得唔算太差性格都幾好 我全部票俾晒九叔

點解無啦啦多左果隊野

屌 阻住哂

雖然係玩得唔算差 但我覺得睇佢講野好悶

有啲意外佢多票過班常駐

乜料勁唔鐘意呢班友
今晚狼殺好短咩？有咁多時間俾Live?

暫時的確冇乜效果 但斯亞or泡菜飯同佢比我都係會揀蔡佩軒

笑咗，全靠你哋開多幾個acc幫佢投

我有幾票係投小賴㗎 唔想佢同另外四堅差太遠

咁同呢兩件比我都會揀蔡既

八大電視娛樂百分百
5 分鐘前 (已編輯)
@xin yun ang 小編也不算是忘記寫 就是眼殘沒看到通告單來賓有C.T.O……
所以才沒有及時補上
小編對藝人以及觀眾們道個歉 不好意思
大家也不要吵架噢 要相親相愛~~都是最棒的鋒蜜啦👍

入面俾人罵到飛起笑死

澤仔總勝率喺總冠軍賽人馬中最低，連50％都冇

佢有一排鳩玩嘛

仲有好似間唔中都要帶啲伏狼隊友

愚百小編

預咗俾人鬧啦
尤其是加隊咁嘅野落嚟
2021年娛百繼續保持on 9鬧極都係咁

又點鋒蜜名做乜9 鬧佢就一定係鋒蜜咩

有兩組嘉賓不如分兩日live啦
都唔優待下主持人既
最尾個句想點 鋒蜜陣間又比人話無理取鬧

依家變左要三個主持恭迎天團過黎咁
其他大咖都得兩個

澤喺娛百心中地位不嬲都低過普通嘉賓

問米弟子真威威
甚麼大三角？讓開吧

明知而家自己將Live時間縮短咗咁多
就唔好俾兩個嘉賓宣傳啦
兩邊時間唔夠 只會引起兩邊fans不滿
不過算啦 鬧嚟曬氣
會改嘅就唔係娛百啦

又係愚百一貫操作

炒撚左個垃圾小編啦

鋒蜜又要害到工作人員辭職唷

IG同YT兩件廢柴錯咁多都冇事..唔驚

真係

咪撚再賴我地 嬲咖真係

個個禮拜都會柒一轉

卜心都幾低

卜心全年大退步 都合理嘅

真係失敗
不過蔡佩軒 fans 真心犀利

利申：
雖然我之前話覺得荳 ok 但都無投票比荳
我投過 09、采子、語噥、小 7、卜心、凱希

今晚狼殺好似 31 分鐘
但係點都好
點解有呢班友

不過其實最要屌係仆街娛百又暗篤篤瘋狂幫問米隊組合宣傳
Dklm仲逢星期五播？仆佢個街丫

所以逢星期五係咪冇狼殺

應該係
記得一齊入去比dislike

籍貫睇下娛百收視率跌成點

嗚嗚得返綜合味同小賴睇
實入去 哼 幾時開始

因為佢地係問米弟子
天團嚟架

仲有澤仔電視
呼言亂語好似都係星期五

插播

有人都認同我唔係party queen

係咪你自己嚟
無左個波好sad

肯定問米科水啦

問米陰魂不散

你當我末末呀
我都想要返個波

我宜家翻睇以前既狼殺
有親問米一定唔睇
頂唔順條友

屌得嗰半個鐘仲要分比呢隊人真係舖路比問米回歸

你自己個投票呢

走呀呀

斯亞竟然僅次兩個季冠軍同一個總冠軍

有人都認同我唔係party queen架

如果問米回歸
大家係咪全部即刻罷睇愚百

是的 睇五堅Channel 算

我係
外加日日入去dislike+report

Sure啦
退訂退埋會員

好彩無課過金比愚百

agger
愚百宜家既收視真係多得五堅
如果真係叫問米返黎真係 on9

同埋點都希望五堅 YouTube channel 快 D 多 D 片出

以後會睇紹安

呢度大家全部一齊 unsubscribe + dislike + report

係頭3名同尾2名數據有d差距
其他名次都係55%-57% 差唔係幾遠

佢有排屠民好準

睇五堅cut

係咪靠人 carry
我都唔記得

09 洗髮沐浴精

多謝有投孫沁岳嘅大家 令佢成功反cup閪荳
蔡佩軒也太頑強了吧

有一局佢抿晒啲民 carry返大大轉頭
呢排回晒塘

有次係佢自己抿得準其他都唔記得
但講真喺娛百做得好人多勝率就會高

反指標大大

其實宜家都係睇啲想睇嘅人發言 其他就跳跳跳

呢樣真
所以見花絮
個個總冠都唔想抽中狼

澤仔

一係就1.75X

大大玩得好就唔係大大

做狼贏到要你勁+好人做錯事

佢成日中狼都算
仲要成日同豬隊友做狼

但係大大第三多人投會贏總冠

因為我都係投咗票比佢 期望佢有進步啦

澤仔都第二
見到對手就知要all in九叔

尋晚冇聽清
剛剛特登望住歌詞再聽我們美好過
發音最差係had left之嘛
其他果D英文發音算可以接受啦
點都未到話令人出戲咁誇張

有時都要運
真係咁啱比你刀中晒一邊先得

不過大大成日第一個比人殺同帶走
都好難做到嘢

花式死亡

澤仔有時認真玩都可以勁既
但係獎品價值 20 萬
上次季冠見 09 咁認真玩可以勁恐怖
所以今次應該再恐怖 D

應該睇下九叔想唔想要啲獎品

今年個頒獎禮佢係咪有得攞小賴上年嗰個最佳淘汰獎

澤仔成日俾人誤會同扛推

佢真係好易推

CL79S

季冠賽娛百小編話
分三集，實際遊戲內容兩集

Wow左未
Kkbox香港區2020華語單曲top 100

#11 看見你的聲音
#27 兵變
#28 速食愛情
#50 前任
#53 下次我會把你抓緊
#60 All day
#64 Colorful

好勁！！！
賴妹贏到all day同colour

估到啦 就係十二人局兩局

兵變竟然咁前

九叔Live 果時話佢想要

我成日聽

計個人單曲
零九>賴>碩>晉澤

咁應該會超認真玩

出得早有so d

出歌時間都好大影響
兵變話哂19年尾已經出 由1月聽到12月

前提斯亞唔係狼
佢做狼一定刀09

09有劇加乘點輸呀

澤仔好似又瘦左咁

如果斯亞同09一齊做狼呢

睇黎香港都真係幾多人識佢地

埋位

Report dislike + cm 屌

想睇斯亞+09+泡菜飯

上硬熱門

今晚唔知好無睇

09+泡菜飯其實贏機會都好高
條泡菜飯又係好難睇出佢係狼

陣容嚟講似唔好睇

睇個陣容就知唔會好睇得去邊

斯亞想女巫請佢飲可樂

估唔到排咁前

唔抱期望會好啲

加冰兄同艾姐Fans必睇

Agger

正咼, 發言爛就去死

nina係小狼君家姐？

Everyday竟然冇上

艾利兒永遠都好似就斷氣咁

好勁

係啊

笑死
小狼君家姐笑鳩小狼君

記憶中佢玩得ok

其實有啲想睇容嘉嚟玩

我都想睇

冇錯

唔好留佢

今集咪好快完

好似31mins

係呀, 上次佢地三姐弟中佢最勁

個頭咁多廢話

31 min重咁多野講

佢地又講左咁耐開場又開視角

2晚收皮

呢個狼陣容

強狼組合
澤晉艾衝呀

又大大雪狼 睇黎狼贏

睇嚟我龍女又要輸

又騙預言家, 騙女巫, 騙全世界

澤晉

我哋相反wo

諗起佢做狼兄隱到痴線

一定呃到

晉澤一齊勝率高嘛

丫頭預, 09擸, 有一場惡鬥

有聲

好掛住愷樂句請抽發言順序

今次啲神，睇嚟真係冇la

唔驚, 女巫係個乜鬼小花

好短，有機會4號俾人推出去

澤仔仲會唔會對跳呢坐歸票

會唔會第一日就出去

唔出奇
個個踩佢臉尷尬

應該唔會掛

小狼君同呢個8號做民睇黎可以推

長的漂亮的 我都要霸凌她

8號4號俾人踩到

推4

大大
有feel

小朗君可唔可以押番韻

好似一次都無押過韻

佢押韻就唔好笑

以前有押下

nina句嘢都好尷

佢家姐都係唔押

好尷

全場一齊推8

4個樣凝重到呢

打冷震

好人互咬

狼王狼王真頑皮

尷尬過佢細佬

比較倦怠

如果九叔唔carry就應該狼贏

8

4號係咪之前上過嚟
印象中之前又係臉尷

衝鋒艾衝呀
係咁悍推好人

做狼真係勁好多

上過啦
緊張怪嚟

艾妹發言好似定左

艾妹果然衝鋒牌 打158

148 先啱

8 bye bye

有埋畫面添

澤仔好似應該唔跳好啲

09力挽狂瀾中
咁都捉到大大.....咩料

睇穿哂

緊係唔跳好

九叔睇穿大大了

雪狼又比九叔抿到

9叔

九叔真係好癲

都係跳好似好d
大大俾09捉到

但佢保3

艾姐

09睇穿大大，但睇唔到艾

開天眼

艾姐逃過09
勁

艾妹呃到九叔

09 認艾妹好

瞎掰

叫唔叫九晉糖
九叔一眼睇穿晉仔

艾勁左
上次做女巫carry 全場
狼佢本身就玩得唔錯

九叔係咪就瞓著

好似已經幾次

狼有機會贏

召喚chimon

九叔捉埋澤仔

8太尷尬都係被悍推
不過09睇穿埋澤仔

艾莉兒係咪講錯咗2係銀水？無人發現佢爆狼

愚百彈句咁既字幕姐係好人贏啦

果然成語蕎同早幾日印象中一樣玩得咁差

好柒

次次都係咁

屠多個民就好大機啦

蠢蠢地易扛推

艾姐抿到1民

艾妹

推爆做狼嘅艾姐

有個柒頭小花做女巫真係好安心

澤仔個單眼

wink

女巫竟然唔毒

個眨眼

女巫唔開毒

正到

jm9

2號咁講好似認民咁嘅

09厭世樣

搵人自爆刀2

唔怪得咁快完

狼人殺最佳花式淘汰獎：黃偉晉 (十一項驚人紀錄)

最正係做石像比卜心刀
跟住個局咁啱無女巫救

又字幕

調皮玩家無人信

鳥鳥
今晚我要J一晚

語噥著過

艾妹呃足兩日

狼美有冇得自爆

佢係信用破產

好似無？

艾姐發言好好

3 6互打

冇得自爆+冇得自刀

靚女著乜都靚

高玩丫

狼應該贏？
推9刀2

艾妹係咪要MVP了

狼隊加油艾姐

推6 九叔會開槍

狼美瞓應該無得開

會悶

狼美睡冇得開

狼美帶唔係悶槍？

睡到射唔出

係喎自膠

驗6帶5刀2完

我頂

就快夠鐘

d神出哂黎

差唔多end game啦

帶10刀2

艾姐頭腦清醒

瞓足3晚

艾姐carry晒

mvp

有冇人開po

連燈

艾妹mvp啦掛

燈到

艾mvp 啦
佢係唔識做民
上次做巫都carry全場
孫生斯亞讓返個位比人啦

丫頭：我們只有三民！

多謝澤仔cue艾妹

他發言很空洞

頭先nina：我們大概只有三民

艾妹勁到

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(216) 日環食之凱比愛我